收皮啦消防佬，下次實彈收你皮喔

喔你老母支那畜

港共政權之下:
警察係唔會錯
消防你算咩 大隻大矖 有冇槍？
掋死啦 阻住呀Sir做野

以為骨都人開post

O

咩係骨都人